藍絲屈人玩地鐵扶手電梯

啱啱響藍絲group收到

"突然㩒停扶手電梯行動已經今天陸續發生在地鐵內， *請小心！一定要緊握扶手*

已知湾仔地鐵站已開始. 通知身边朋友小心, 避免跌倒"

咁on9嘅野放得幾多樣上黎
冷處理 笑下佢on9咪算囉
遲下傳傳下仲會有電腦大爆炸添呀